各位ptbf 麻煩入一入嚟

想入行，有咩門路

鳩圖一張先唔該

你的樣子如何......

門檻幾多cm

八寸

會窮

30cm

摩打脷

最緊要屎眼緊

發發聲

死開啦 唔做你生意呀

你睇下我個名先啦 教精你咋

只接少婦女學生

我都想做PTBF

利申：靚仔

隔離厹post都話自己正常樣啦

利申成日俾人話彭宇晏似我

絲打有性趣？pm me

Pmed

要似我咁 睇名

會窮 分分鐘倒貼比人